【內有劇透】如果Vin Diesel揸車

Professor X同狼人係咪唔洗死？
Logan手車真係好垃圾

係啲垃圾Auto truck咋

揸得太慢 所以先一路比敵人伏擊
中段又要太攰 去咗好多地方抖
有幾可見Vin Diesel休息（同幫架車入油）？
Vin Diesel一早就帶哂啲小朋友出境啦

屌你，話有戲透又唔講咩戲。見Vin Diesel以為講Fast & Furious架嘛。寫清楚咩戲啦頂

咪係囉